太掛住帕爾馬了

終於升番上意乙喇!!!!!

你應該同我同一年代的人

基本上我諗香港中意得PARMA既應該都係因為果段時間
buffon, thuram, adrian, mutu, 太多回憶

下年要搵意乙LIVESTREAM

而家D細路只知鏝城

同佢地講ADRIANO, 應該唔撚知邊位

power 99嗰位?

梅毒同中田呢

mutu 係咪M 字額個個

疤狗果個

吸毒

羅馬尼亞果個

大簡、中田、基cpo

我再早期啲
讀小學已經睇緊甸奴巴治奧，蘇拿

梅毒

我果陣都幾中意費爾

2000年真係粒粒皆星
可惜俾人拆骨

個款係型
身手就

後期基佬都唔錯

邊隊勁邊隊多星就梗係邊隊多d人識 講到好似好出奇咁 唔係好正常? 我睇帕爾馬個期都係因為基拿甸奴好靚仔 但過左去a米就愈踢愈廢

基艾沙，基斯普，華朗

廢爾就算吧啦

無記錯有華朗

華朗、基斯普、基艾沙，真係好多球星踢過

呢d就堅係sick ball

最錯係去左英超

a米出價買基拿甸奴 但個陣入面已經有舒夫真高恩沙基 但負債負到痴左線帕爾馬都要逼住賣

比我會j費倫
巴廸goal 雷哥斯達
仲有我覺得勁過保方的托度

同今日的下體會一樣
永遠有前鋒

呢兩支都好中意
巴治奧

神經刀囉

基拿甸奴比之前果班已經差啲

中田英壽

佢唔算差啦

大簡杜林保方

80後

都國家隊打左好鬼多年
意大利前鋒

好過米蘭迪

成班老野出晒黎,

艾美達

廢倫又係好好丁
巴迪高可以幫廢倫拎到冠軍就完美了

下一隊會唔會係國米/A米?
我果陣都唔敢信帕爾馬會降班

賣巴治奧比祖雲直情暴動，所以話祖雲想簽貝拿迪斯治成功機會好細，科倫天拿球迷係好好好憎祖雲達斯

有艾蒙杜個年最近

唔會啦
國貨米蘭雙雄

壯如韋利 絞如大恩
最後變左四不象

憎撚到而家

佢算係意甲中, 中下游踢法既典型球星，D波畀撚晒佢射，咪有個錯覺佢好撚勁

除非支爆，家下有大陸水喉無咩可能
搵多d好球員重振意甲好過

野獸踢波好正
同廸肯尼奥一樣

阿布隆尼，辛仙尼

老鬼如我會話果陣D每隊孭飛星真係好有球味
好似布雷西亞 巴治奧加卡拉斯奧路咁
果陣睇賽果永遠有波入都好似有巴治奧份咁
另外一個就迪亞文迪

意甲班阿根廷幫真係好勁

無記錯佢地好似好多都有意大利背景可以有意大利護照，所以有勁多阿根廷人

好多球員都係巴治奧帶，經典就係派路，係布雷西亞時期學唔少野

巴治奧既布雷西亞，迪亞文迪既博洛尼亞，近乎有波入都關佢地事

美欺早幾d出世就唔洗夾而家班隊友

果陣都仲有個哥廸奥拿係到
佢都係布雷西亞好重要

薛洛尼時斯既博洛尼亞又係

以前仲有 薛洛尼， 係博洛尼亞又係一個踢哂， 當年意甲真係好正， 好似阿特蘭大又有個當尼係好撚勁， 隊隊都有球星睇。

果陣大家記得既波都降晒升唔番
里賈納、利禾尼（盧卡利尼又係孭晒）、威尼斯、維琴察、佩魯賈ETC

買唔到帕爾馬既股票好唔開心

有冇人鍾意Crespo

長髮大簡

巴勒莫個矮腳虎米高利

隻左腳勁到
仲有長人k安達臣

胡拿都係大器晚成

威尼斯借列高巴個半季最勁
佩魯賈以前個老闆好出位，簽過馬明宇，利比利亞狂人個仔，又試過想簽女子足球員，但人地唔show佢

安坡里都出到達雲奴

當年打winning
amoroso+crespo

大簡 華朗 癲佬巴治奧

果陣同而家都係一隊波一個當家球星，但果陣班人真係好波，唔似而家安坡里仲要靠馬卡朗尼果D SOSAD
基爾禾柏列斯亞

識佢最主要都係因為中田

安玻里不得不提雲路基，好好波
博洛尼亞仲有個左腳王盧卡迪利，不過就好玻璃

幾鍾意箂切
D波好好睇出好多前鋒

保積洛夫應該最後一個
仲有墨西拿同巴里等波

N 年前打WINNING諗住讓個FRD用基爾禾，點知用用下幾中意

唔知係咪因為每隊波都有當家球星，所以都幾中意意甲D中下游波，好鬼有味道

係
仲有胡仙歷 捷雲頓 米古利
都係箂切打起

小志強踢祖雲達斯第一場就對帕爾馬被守死

幫杜林含
果陣日本漫畫勁中意意甲
球場幻想曲、足球風雲ETC

施文時間既萊切一流，只攻唔守，尤其是中堅迪亞莫坦尼真係超級大炸彈

保積洛夫要去到中甲

有zeman D波都攻到冚家剷

去蛆去到仆晒街

其實講開球星名都好似聽左好耐，其中一個係迪斯馬利，老是常出現，仲有科路科里斯

中田最有印象係羅馬個年 唯一意甲一年 仲記得巴迪高 飛機仔carry

球場幻想曲簡直為我蘭而出咁

比哈美

最錯係有人唔做 做玃

巴迪高倒戈入波喊

馬卡朗尼，波里路

費倫球會歷史又係幾好J
破產降班、連名都要改埋
最後買返個名重返意甲

好多老鬼
有啲名 有印象 但唔記得

奧迪加呢？

好撚感動
我嗰年睇住佢破產

紫百合十年fans

最慘啲廢倫迷都照撐佢，呢個年代真係無乜人做到

小小離題，當年唔只意甲隊隊都有靈魂人物
英超都係，仲要多癲佬

壽仔對羅馬屈機好記得

果陣唔知係咪睇太陽，講佢係祖記殺手

仲有MATRI
上年PES用SASSUOLO, 迪法蘭斯高型到癲，下年去ROMA

個朵好聽，紫百合

細個因爲間野logo 同衫都靚所以鍾意左

佢果陣為費倫貢獻咁多，為左一冠先去羅馬，難得費倫迷都好體諒，可能因為處理方法加身份同巴治奧唔同，又唔係去蛆

意甲果D球味濃D
果陣英超90分鐘打後又係扔上去，果陣靈魂人物味無咁重
意甲就真係咩波都畀晒皇牌，咁樣踢個人覺得好正

同好多10號仔J到

萪
薛洛尼係好正

巴迪高

入得嚟呢個post，大家年紀都有返咁上下

見證過意甲七姊妹時期

果期真係上游隊隊唔少FANS

人口老化 根本大部份人都已經咁老

有閪用咩， 班費倫迷打鳩爛左巴迪高個銅像，都痴撚線， 巴迪高仲要陪佢地降過班

不過巴迪高係羅馬踢左一季好波就跌得好快， 跟住就好似人球咁又去下國米， 最後去中東搵食退休

係阿根廷同Crespo撞位 去到國米又撞

拎左意甲佢都心足喇，可能已經無心機踢了。同佢踢法開始老真係無計。
講跌，睇下阿祖

真係唔知佢勁d咩

國米係當時全球最出名的球星墳墓

個陣帕爾馬件波衫好靚

大簡與卡連尼交易係經典

意甲懷舊post
有冇人記得基爾禾個10號門將

而家個件都靚
都係黃藍橫間

光頭佬路柏泰利

狼人
維維安奴都2號
意甲波衫啲號碼可以好大，睇得幾過癮。77,99
基斯坦奴盧卡利尼好似99

一路無咩變，係牌子同贊助唔同。
parmalet果陣係好睇，果陣好似lotto?

竟然仲有人記得卡連尼呢個烏拉圭龍門
我以前覺得佢好勁 後備好哂

果陣好似蛆三號門將

保方帕爾馬七十七同八十八號

好似因為佢
我第一次明白咩叫濕水毛巾

我細個係時好似係puma 白色 兩袖有啲花咁
之後保方走之前 佢啲龍門波衫都好靚
立眼睇以為作客波衫咁

當年意甲真係好好j，點諗到而家衰到香港連直播都無

施多夫派路全部送晒去米蘭之後

Cassano去邊都係99號

戰國七雄年代

三號咩 我唔係好記得喇
二號咁係邊個

佢去羅馬都3張幾，算好嫁啦

係
但個時去到韋斯咸既迪肯尼奧，癲得黎好撚正直

Crespo 基艾沙

梅毒阿祖勁到仆街

雲達沙先係真正祖既一號門神
保方係帕爾馬嫁

見到matri屌左聲

安耶馬屌打保方

早個星期見到呢個post 正到想買番件

純分享 唔係賣廣告

mytvsuper播

而家真係配到呢個名都係佢同丹尼臣

而家ERREA都唔差

唉，佢又係自廢前程…
CASSANATA....

我叫柯迪加
唔係奧迪加

好似有件基文迪﹖

佢衝果一次

果陣納粹手勢
拉素仲有加斯居尼

佢係果度差唔多架喇

佢去帕爾馬即上官網買波衫

BEIN SPORTS嘛，屋企有，今年睇唔少意甲
下年要搵意乙了

errea 好貴
我鍾意個件係中間黃間既champion再加母公司parmalat 既sponsor

因為巴迪高先開始睇波，
從始做左阿根廷球迷

淨係記得摩菲奧 以前好中意佢

你一講起佢，我就諗起仲有迪華奧!!

仲有哥拉迪

迪華奧一出道好正

迪肯尼奧有場係禁區用手接實個傳中球

唯一既戰神
覺得伊巴有小小似佢，個感覺

保方個場幾戇尻

果陣去左英超喇，體育精神嘛。
性格球星

但類型勁唔似

中意迪華奧多D
打WINNING佢地兩個好用過基拿甸奴好多

一路KEEP住交到貨

基拿甸奴已經無左個種感覺

平時就古惑到仆街，個下咁有體育精神用手接實個波真係呆左

推球證

基拿甸奴打WINNING唔大隻又慢，得好似REACTION定掂勁高，95以上，WINNING用唔著

又係老屎忽懶係嘢嘅時間

屌你老母，估唔到仲有馬仔fans
好撚感動

你search番迪肯尼奧接波片，包你想早啲出世

下年衝到甲，肯定仲多十年FANS出黎呀

個球空晒入緊，班隊友即刻望住佢

對手都嚇親

joe hart

屌你真19年球迷在此

衰過joe hart

當年好貴買
真心唔覺廢

無wor，無人講羅斯。踢過青年軍，之後去左曼聯。雲尼亞里教個陣借左佢返黎踢半季踢得幾好。

去錯曼啦

佢係神經刀但係算勁。
踢費倫果陣真係

衰玻璃

同小法老一樣

巴治奧最後嗰場

小法老而家都係羅馬過得OK，羅斯應該…

仲有件PALOSKI…

卡斯辛奴 公開妒忌

小法老去左羅馬後復活啦

佢就真係去錯車仔喇

係開心既！都幾鐘意佢

個時車岩岩發圍

好記得佢踢車仔，有球罰球右腳射完省中人再用左腳勁射入波

借link分享
真係好經典

關咩事
比人驗到take野

而家都唔知賠晒錢畀阿布未陰功

以前意甲興Fantasista
下遊隊都打技術流比波個主力去玩，咪好睇

摩菲奧 馬基安尼 基拿甸奴 比斯安奴

宜家唔再出9號半 ，反而多左好多類似派路踢法中場

果陣睇卡斯辛奴超好睇，個波到佢度你會有期待。
就算c朗幾勁，都係冇果種創造性

仲有麥保馬
技術一流

迪拿達利個名好似仲未出現

佢個名仲出得遲過達雲奴

而家意甲都無左呢種星喇
好掛住9號半呢個位

我都好中意佢

獌既c朗有喎，個時佢一拎波就好興奮

好中意東尼同柏仙尼
有冇人記得柏拿甸奴

其實我覺得柏蘭迪利隊費倫好勁
果年踢利記去歐霸
對拜仁輸黑哨

我第一件嘅波衫就係蘇拿

都有既，迪巴拿算係最接近，家下意甲都打兩翼側擊了

與時並進，唔係好事不過冇計

意甲由90年代頭到00年代中都好多球星
又有稱號叫小世界盃
當年歐聯 歐協 歐洲盃賽冠軍盃都比意甲壟斷 比而家西超更厲害
仲有意甲七姊妹
可見意甲隊隊實力平均又有技術
唔係而家英超實力平均但冇歐洲賽成就

例如強國人都係個時開始接觸歐洲足球
所以強國勁多意甲fans

禁區頂扭兩個比直線ko

卡斯辛奴踢國家隊就…

有直播都有幫助, 你睇下香港而家

靈光一閃，而家d中場冇哂，個個都機動，速度力量，一式一樣分邊向前

Rossi係借番去護級 踢得好 之後就被維拉利爾買咗

基奧雲高就身型劣勢得太緊要，踢細球會還好，出大場面真係唔得

本身買左去曼青訓，借黎借去咁喇

但其實華拉迪同恩薜尼同佢差唔多身形，但就踢得好太多

記得有一場波上行最左做captain既佢爭波爭到total knockout暈低咗落地

By the way, Sérgio Conceição

基奧雲高 身型更劣 唔單止高度問題

輕描淡寫咁做瓜德國

華拉迪後D，恩斯尼邊線D，無咁辛苦

麥高特

拿武治

基斯普

果時有個龍

話係靚仔龍

後尾話有車禍要斬手

果個保加利亞左腳箭頭

成名地

轉左去費倫後就越踢越沉

米高利夠矮未
矮腳虎一定要橫

保積洛夫

去過曼城?

迪維斯

梅毒真係有梅毒

果陣見阿迷叫梅迪薩卡做梅毒，但我心入面既梅毒依然係梅度

當年國家都入到波喎

講真佢係國家隊作用無咩

基奧雲高 天份好好架
佢有創造力 傳球
只講天份 佢>米高利,迪拿達利,迪華奧 呢咋....

帕爾馬

就真係天份囉，講特性其他人就實用啲
佢就天份靈性技術
唔知佢係踢而家祖記會點
佢踢安玻里果陣好勁
踢帕爾瑪都唔差

真係有香港波衫店賣柏爾馬波衫

岩岩見到FB出左POST

講帕爾馬點可以無富沙同辛仙尼?

件波衫一樣咁正

無咩印象添

阿武羅素

卡斯辛奴入國米果球靚到癲
仲有托迪後踭

對巴拉福特五比四
球證三球十二碼唔吹
激死佢

佢踢錫周三都好正
推鳩球證

拿無治好型

好似有比拿利禾？

最鍾意基斯普

係，踢左幾耐

佢兩個都算經典
都係因為衰自己搞到職業生涯得咁短

梅度唔計差阿布錢，都算可以，踢下切塞納果啲
阿祖正頭

勁撚到癲 華朗 基斯普 基艾沙 甸奴巴治奧 辛仙尼 大簡 艾斯派拿

呢球我都好記得 睇直播
咁樣省一省重靚過直入

個陣ic 成日串鳩R9 同佢
R9用大師兄身份叫佢唔好步後塵 點知佢重衰過大師兄

數數下以前中意好多星都意甲，果陣真係勁，報紙體請

好似左腳外西入靚到

06年森巴四重奏已經唔算好，點知之後佢同朗甸都大跌

佩魯賈降果季好似和左勁多先救唔番

當年唔知乜事，柏爾馬同拉素d 人成日都互換

華朗基cpo

你講起拉素就諗起米路積域

仲有富沙 甸奴巴治奧 沙治奧干斯卡奧 辛仙尼 艾美達

成班中場都係呢兩隊換黎換去

Lazio唔係米赫洛域屈啲咩？
一場波三個罰球 戴帽

拉素尼少超勁
之後史譚古圖果堆
仲有細恩

當年拉素後防強到有d 誇張

後衛有費華利 米赫 尼少 彭卡路
仲有尼古路 古圖 辛仙尼

龍門有佩雷斯，後備馬基茲安尼

當年七姊妹真正球星搖籃咪呢兩隊，成堆明星後衛

當年七姊妹強得不能再強
響慨嘆拉素 柏爾馬既同時
如果睇埋 a 米 祖雲 羅馬 國米個陣容
只會覺得仲誇張

不過都係比朗拿度收皮，外星人

國米陣勁但打得差，超豪華中前場

可惜始終見唔到健康既朗拿度拍韋利

果陣真係分庭抗禮，各有各風格當家球星

史上最強抱團箭頭組合
如果大哨唔傷既話。。。

唔明笑咩尻曼城fans，創會球迷先比睇？
睇哥達 swp joey barton dunne distin danny mills michal ball或者後d夏文 michael johnson
咁樣要認證先比睇波唔怪得之一定要鐘意認證左既大會先叫球迷
想問下歷史係咪用錢買球員創造出黎？
維拉布力般找卡數都好有歷史
曼城創會1886年
90年代初借過球場比曼
馬撚成日話鏝但其實馬撚都係192幾年開始勁
又要計？

覺唔覺咁樣睇波好撚八婆

成個意甲都咁上下架啦，果陣意甲強盛，啲星都唔點打算走都係圍內轉轉轉

佢最錯番左祖記
仲要遇著干地 完全唔岩用

而家魯加尼 遇著參唔多處境...
人地本身o係安玻里全勤 變左大後備

最顛個時堆意大利龍門 成班鋼門選邊個都頭痕
佩雷斯 柏佬加 托度 馬基茲安尼 保方

當年比保方踢走個個布基都唔差
仲有響曼聯出醜個位泰比之前響意甲其實算中上
但當然保方後來一枝獨秀啦

基奧雲高夠晒料一條友咩起隊二線隊

果3件咁FIT無錯，不過佢今年已經多好多機會喇
巴沙利30有6，魯加尼大把世界

好中意柏魯加

意甲好多球星都係咁喇

意甲10號仔…迪亞高好可惜

當年好靚仔
其實成個意甲d 球星都係

[img

祖雲後防四老一換血，短期内都唔駛旨意入到歐聯四強

最中意 02 世界杯個隊
樣同實力都係最勁個隊

夾出來差過06
02班人打出來個個水準之下
06就個個食春藥

睇下英超果班係咪ON99先

00無保方打起托度

玩撚猿

02泡菜黑哨

意甲七雄年代真係好好睇

屌唔好提，我直播嬲到癲，而家都仲係終身反韓

都未必，英超自己打生打死歐聯都未必上到4強

果陣係咪有線播?

講起00, 好撚憎迪比亞路

識得基艾沙先至係真帕爾馬迷

睇返其他意甲隊，講真，出到去打荷甲都未必夠打

個仔就踢紫百合，不過都係跟老豆

近來打親外圍賽果D都完全無心打

我憎查斯古特

仲有比拿利禾

仲有韋托柒

有心打都未必夠打
意甲踢法真係太慢

打左好多年既綠葉

烏甸尼斯有期入到正賽，但之後外圍賽鳩打到
有年仲係基爾禾
上年薩斯索羅歐霸

當年打cm 用柏爾馬
贏晒冠軍都要蝕錢
因為球場得28000人
就算場場爆都賺唔到錢

唔講真係唔知，真係太耐冇留意祖記以外既意甲，有時去睇下AC有冇驚喜，都係失望

應該要係意乙玩兩三年先上到
人腳唔夠上意甲

利申:唔係柏爾馬球迷 當年阿祖安奴勁撚到 反而阿武羅素唔知踢乜撚

柏魯家 靚仔到

如果講巴治奧係帕爾馬時代應該未有有線， 之後係要有線先播，華朗已經後期啦

古有阿祖安奴勁過部坦克車

今有衛蘭肥過部電單車

下年應該有D希望

上到可能都係升降機，呢幾年D升班馬好多都唔夠班

佬味好正

撞撚死哂的人on99
parma後期既摩菲奧我都好欣賞

咁香港點解有段時間意甲咁紅

而家唔知佢點呢﹖仲係咪安在

都KEEP住交到貨，去到博洛都係

果陣有線 四大聯賽
英超意甲德甲西甲 , 又有 J LEAGUE
仲有 ESPN 睇埋 NBA

抵撚睇到

佢同紫伯合都唔算大會， 但打得出成績
果陣成日都諗香港大球場都40000

當年無得賭波，邊有人會捱更抵夜睇波

當年無咁多娛樂 睇波就最直接
意甲的畫面永遠都一層煙

講開紫百合 ，我有一期好撚鐘意斬柴佬托利斯里

無計果陣得佢一間

無計意甲球場屬於市政府，佢地想起都未必得

上年去完佛羅倫斯 周街都係貝拿達斯治

而家都有時係
12點桑拿廣告

任天堂

個時世界經濟好
老細唔介意燒錢
但其實當年大哨20m轉會費已經係世界紀錄

我記得無記都係播下意甲嘅
好似叫 SATCHI 球壇盛事 ： x x x 對 x x x

未有有線之前無線乜league都會播，同埋以前歐洲波唔會就亞洲時間咁早， 直播都唔會睇咁足， 反而星期六睇“歐洲足球雜誌”

應該走了

我屋企裝左mytv super 好似有意甲

同意甲隊吸引力都強

有呀BEIN SPORTS

球迷世界

問題係我已家唔係住香港
下個月返去睇

細個睇波邊度駛錢
有邊個唔係睇阿叔講波大

MYTV SUPER 個APP睇得

大家都應該係工張幾野 有太多當年帕爾瑪既回憶啦

國外好似用唔撚到

最勁嗰期應該係基斯普， 基艾沙， 甸奴巴治奧， 華朗， 大簡， 杜林， 保方嗰年代
意甲七雄之一， 攞過歐洲足協杯

仲有通天老棺迪李維奧

整番當年七雄嘅正選陣同後備主力
應該好多名將齊哂腳

90後邊度會仲睇意假
我都好多年無睇過live

小型世界盃 回憶返晒嚟

我都係外國撚， 之前BEIN睇西甲意甲， 最近發覺睇唔晒咁多， CUT撚左

南美最勁個班幾乎都響意甲
巴西：大哨 卡富
阿根廷：巴迪高 施蒙尼 華朗
智利：森莫蘭奴 沙拉斯
烏拉圭：列高巴 薩拉耶達
哥倫比亞：保蘭奴

Lucarelli 一路陪住球會

真係隊隊都有星， 森多利亞都有古列治
有冇人超任有玩一隻意甲既Q版足球

TORINO？

森多個時人腳好勁架

應該講緊細盧卡利尼陪柏爾馬降丙組

維祖活 大力水狗林巴度

一講近年既刻見底

呢兩件好似踢到4x 都仲踢緊
btw 仲有文仔

呢幾個

果陣唔明意大利點解要成日出個光頭叔父

文仔 D波 瀟撚到喊

國外有冇其他方法睇sosad

仲有法甲

哥國加埋奧斯卡哥度巴

薩拉耶達又係幾勁下，後備正選都交到貨

基斯坦奴就利禾奴，PARMA都有一個長踢，由降踢到而家

少數啫

細個睇意甲個個長髮飄逸
當然最型棍一定係神奇小馬尾

上網

原來細佬黎架?

文仙尼

巴勒莫個哥連尼
越老越可愛

唔係掛 當年俾人屌到仆街
除左撞鳩人佢真係on9

仲有白頭佬拉雲拿里

長髮係咪仲有迪李維奧定迪維基奧，細個成日分唔到

一齊踢過利禾奴
我有個件球衣

果陣基斯坦奴99號好似係

果陣踢祖好似成日見佢後備入波

踢祖記的確踢得麻麻
但響南美圍内算係top

沙馳球壇盛事
以前tvb定明珠有每週精華

以前國家隊AC防線正選, 帕爾馬就後備

迪李維奧係老鬼
而迪維基奧就係查柏東尼契仔

parma歸來啦！

馬隊e 巴里c 哥叔 泰索迪
仲有件彭路基

跟住就係巴迪高

細個睇波冇契仔呢個認知

唔明點解迪維基奧成鳩日有得踢 , 覺得佢都唔勁

未歸晒

我睇彭路基時已係羅馬

又唔好咁講，意甲既節奏好難令人集中睇晒全場

當時我都有咁上下睇法
不過果陣好似係打機佢幾廢下但永遠係正選入面

太開心啦～太開心啦～

睇下你想睇咩囉
睇快波就應該點都唔夠英超架喇

大簡 尼斯達 準備接班

基亞沙都可以完全唔出，你話係咪契仔

正一撚樣

查柏東尼食撚屎
02世界盃唔揀巴治澳

全盛羅馬時期係簡迪拿 卡富打翼衛
前面托迪 巴迪高 蒙迪拿 迪維基奧
教練係卡比路
真係勁到仆街

季初斷完腳季中奇跡復出

尼少成日傷
係國家隊貢獻唔算大
反而個傻傻地既馬達拉斯仲有用

98對法國果下抽射

CAFU好撚癲

06年世盃

又快復出, 復出出返黎又唔差
擺佢做後備殺手好過啦

有無人好似我咁
會上澳博個網站睇入波精華
幾乎唯一來源

當年英超無錢買外援
好多足球先生都要出國搵食

macauslot

基艾沙呢啲 連個仔都踢緊波了
老豆隊友保方仲踢緊波呀大佬

細個靠佢update足球新聞

意丙帕爾馬?

意甲真係吸好多人好多人想去都未必得

唔撚講都差D唔記得

我果陣係打電話去東方

碧咸個仔已經食緊明星添喇

好似仲算係入過保方波

我都好似有打蘋果, 好似係

法國: 施丹 杜林 查斯古特
荷蘭又係好多

AC荷蘭三劍俠
國米德國三頭馬車
馬圖斯

出黎做野先知
意大利佬做生意買賣唔係點理價錢
所以做成意甲當年盛況
但亦都解釋到點解而家仆晒街

阿叔叫佢地德國三寶

民族性好大影響，同西班牙差唔多

但效果係AC好好多，奇連士文唔算好SHARP
雖然都拎到個歐協咁上下

片尾仲會簡簡單單加字幕
例如
1:0
恩沙基

屌那聲好懷念呀

印象中最過份嘅一幕係 米蘭時代嘅恩沙基 有次七十幾分鐘就帶個波去踩角球旗

諗番都幾撚過份

勁鬼，彭卡路，尼古路經常性被爆，係費華利較穩陣，米赫洛域必須要尼斯達旁住先發揮到，艾歴臣過份迷信米赫既長傳同死球，令防守力其實更好既古圖坐冷板。

算係咁喇
彭卡路 費華利老左仲有ac 收留

好仆街，但我鍾意

唔係
我意思係細個睇波

中田英壽，mutu

德國三寶同荷蘭三劍俠差好遠
國米永遠跟風買人都賴野

MIJA其實係咪得死球勁
國米果陣佢D防守

當年ODDO

但莫拉堤好有人情味

仲有贊古奴夫斯基

過幾年之後無晒
因為好多假護照

基爾禾中過
仲有迪達好似係

過癮號碼之選

打fm之前有歐洲籍
之後果集變晒non Eu

有錢有咁超班南美兵
意假好難唔勁

贊古奴夫斯基 同 基謝拉
簡直係眼神防守o既最佳歷史代表人物
古今中外都搵唔到人超越呢兩條旦散

最好笑係馬田斯
好似話報細左十歲

呢單野又係經典

足球小將都要抄

不過贊古出波係靚
反正後面有馬隊長頂住嘛

奧度雖然個樣獲獲都好似幾日無訓過咁
但落到場又攻守兼備交足功課

無錯，真係得死球勁
生波個時會自動變返個雪糕筒

最強9號半

贊古係幾場屎一場砂糖

地上最強17歲

佢而家教波個死人黑眼圈都好勁，不過畀PESCARA炒左

如果當年唔係森保達咁勁，佢有機打國家隊

仲要個個球星都有型有款呢下犀利

日日食女食到腳軟，比我都唔踢波啦

可惜得兩季貨仔

土炮主力都係中後場
前面一時時

連ac 總理 國米油王呢班大孖沙都無錢
好難怪意甲會變到一潭死水

要最top 個班，連尼加個level 先有人要

中前場都唔少土炮，什至多到連二線兵都可以外流，好似蘇拿 拉雲拿利

如果講以前既話應該係Livono 大細盧卡尼利同隊
講起兩兄弟同隊 以前又係有隊細會 細佬中堅 大佬係前鋒

飛機仔 茶實幾敗家

有時上球探網睇意甲，都幾欷虚，連祖記對ac呢啲大波都係得七成滿，之前假波真係做衰晒個朵

唔算一個啦
仲有cruz 之後過左國米果個阿根廷前鋒

路柏泰利？

而家叫梅迪薩卡做大梅
但明明佢係細梅
大梅係梅斯達

連尼加幫英撚打到入世盃四強

以前直頭喺嗰度買波

最撚傷係球場
全部國有，收入影響好大

老友，周圍都見到你

99年AC米蘭落後拉素9分反cup奪冠勁熱血
另外明年有機會見證歷史: 保方成為第一位6次踢世界盃既人

係意大利打龍既真係慘

而家輪到英超踢唔掂去意甲屈機
意甲屈機果班出到去變水貨

希古恩

唔知做乜呢個post睇到好感動 個鼻少少酸咁
其實我都係睇左意甲1陣 大概04至07咁上下 基本上都遺忘晒啲球員但睇到你地講啲人名 啲回憶湧返晒出黎果陣好鍾意米蘭
覺得個陣好屈 馬甸尼拍住尼斯達 呢個組合真係有今生冇來世 馬甸尼係我咁多年波唯一一個令我覺得防守都可以咁優雅既人
尼斯達講攔截真係有可能比老馬仲要好 不過我睇佢少 成日傷 好可惜
winning好鍾意用米蘭 啲數值當年好勁
中學果陣有兩個死黨放學都會1齊打winning 而家1個同我地反左面 1個都少好多聯絡 滄海桑田...

一晚差不多10頁
好撚感動

千禧年前後開始睇
為左睇肥朗
可惜傷多過踢，好返又走

有時睇波
見到啲球場 成個社區球場咁…規模細到
場內見到場外啲民宅
心諗 個波容乜易飛過觀眾席 飛出街

艾比亞迪岩岩賴晒野
仲有當年既保方接班人馬捷迪而家都34

咁就十幾年

唔細過保方廿年 都唔好冠以接班人名號…

WINNING ZAMBOTTA好好用

果陣賽季完左D人去除人褲好正

前面最正係 D FANTASISTA

莫拉堤自己成日嘥錢

加斯居尼

羅馬對拉素都唔多人…
唔知係咪保安因素咁上下

而家SORRENTINO都好癲架

就係佢插手太多先衰，三冠個年放晒手比摩佬即刻唔同晒

得祖係自己球場SOSAD

06年尼斯達世盃傷出殺人王估唔到都拎到世盃

好記得果陣報紙係報得好大，朗拿度重傷，朗拿度又重傷

體育台

CAPRI果D

大簡係咪都踢過柏爾馬？

睇完10年世盃，果陣好憎MACHETTI…

其實好多球會都想起球場，耐何市政府唔批，祖雲達斯近年成功有自己球場係重要既一環，好似科倫天拿比人ban左個起球場計劃搞到班主心淡想唔玩

有時好奇妙
果陣唔係成日睇到波，但WINNING用羅馬呀基爾禾，咁樣反而有D感情，大個都留意佢地消息

艾比亞迪有期係咪DUP晒之後老左踢A米先好番D?
仲有D阿美利亞
保方接班人仲有古斯、比列斯素利同安東尼奧利

Yes, 大細都踢過

以前仲係意大利班人如果出國踢基本上唔洗入國家隊

成個生涯無拎過紅牌同瀨屎

安東尼奧利仲老過保方，應該唔係

果陣佢對球員好撚有情有義，而家睇番係好嘥
好似列高巴國米傷多過踢都一路養佢呀仔咁

有，同杜林保方

可能球會無錢，始終要問政府借…咁政府又窮…

哥利斯馬都有人叫過C朗接班人啦

唔好講列高巴，哨牙仔傷咁耐養足咁耐，點知好返一知屈尾十走去皇馬

保方咁早出道，唔好講同代，而家隔兩代都搶唔到

所以有保方有利有敝，好有個世界級龍打足廿年，唔好其實好多人都上唔到位，托度唔係因為保方傷退隊都發唔到圍

從國家隊出發都無計，10無保方仆晒街…
係本身接班培訓問題，托度都係有實力，而家意甲球會果班就…

仲有阿祖…仲畀機會佢返去

托度 托迪 費奧利~~
仲有比列斯素利

有線歌臣

不過悲觀還悲觀
意大利d 後防差極有個譜
馬隊 尼少 大簡之後都仍然唔差
佢地打teamwork 多過個人質素

踢米蘭之前佢踢過咩
喺米蘭佢屈居迪達副手…
記得有次 佢話自己未準備好 婉拒出場…咁上下

佢今時今日仲係世界top 5

由細到大都係學意式防守系統
塞邊個落去其實差唔多
但係一出國會現形
巴沙利就係咁

德甲足球不設防

語言唔同好難搞

保方話自己經歷過三代人
出道時啲老鬼
同期
而家啲後生
屈哂機

艾比亞迪好後生就過左ac
前期正選，中期浮浮沉沉比dida 搶左正選外借走，老左個時 ac 無錢買龍就回收佢，之後比佢踢正選

個期既龍門，迪辛迪斯應該最勁

只有韋利一個係例外

當年羅馬曾經請左個神級體能教練
江湖傳聞話當時個中場柏路達跑400m 既速度可媲美職業運動員

有冇人記得費奧利
佢2000年euro果期勁過一排
轉去拉素好快收左皮

而家防守玩聯防，要出D 單防專家已經好難

佢踢A記都係老年先好D

拉素個時仲好勁喎
係之後去華倫先跌watt

老左去到羅馬好勁

果陣仲未460

唔係,拉素個期打得好，係去左華倫西亞後就一沉不起

記得，WINNING有中意用佢
仲有阿特蘭大當尼

打龍既 好少咁靚仔

當尼完美演繹咩叫一人球隊

有聲

但佢年紀愈大身形就愈大份，肥腫難分

呢種樣係當時意甲只係中上

記得有個龍門叫葛達賓
好中意著粉紅色球衣
gay 味濃郁

仲記得90年代佩魯賈有個龍反應好快，一個佢一個泰迪斯高好深印象

frey 初初真係又靚仔又型
之後變左成隻豬咁

係咪馬辛天尼，印象中佢麻麻地

葛達賓

費倫果陣應該最勁

佢踢國米果陣型但踢得唔好…
其實初期佢幾MK LOOK

佢係咪跟胡師傅操，搞成咁既樣

講龍門
廸達12 碼無敵

佢都係靠反應但手法一般多蝦碌

唔算中上啦，意甲太多靚仔

後期都係mk
但係變左mk 佬

後期都好型

佢果陣真係中間料

神經囉…老左先好D

覺得佢好勁架，不過好快DUP

歐聯決賽睇佢同保方
撲出重多過入

上面講南美最強個批 阿根廷數漏左J隊長

J辛老左仲爆後生仔，追到巴爾

但保方12碼唔算好勁

坦克車

果陣04嬲過佢做咩跳咁矮

冇記錯好似打馬體會24場入24球

細個睇國米，睇卡隆踢前仲多個朗拿度同韋利
最記得有年朗拿度季尾好番出番黎踢，都fit既，有得爭冠軍，最後一場又傷咗，喺後備席喊到鼻水都出埋黎

3號卡隆?

嗰期仲有個叫雲杜拿，不過最後好似消失咗
嗰期聯賽真係打到最後至知邊度贏，幾隊一齊爭

Yes 塞拉理昂前鋒，估唔到前排啲表演賽會見到佢

呢場真係經典，伊巴虎尾腳，迪比亞路痴撚線笠射，瑞典個龍施薩臣勁多神救

雲杜拿之後好似轉左上去唔記得邊隊上游定外國，之後就DUP

托迪對丹麥吐口水…
果年件衫好靚

兩個北歐國家夾份合法地打假波

意粉九十年代至二千年頭真係好多勁前鋒
強如基艾沙,蒙迪拿,迪維基奧都係國家隊邊緣人
胡拿,蘇拿,維埃里呢堆已經係再另一條梯隊
反觀呢家....

就係基艾沙令到我睇波

史基拉斯一屆世盃神射手

卡沙拉基

雲杜拿之後好似去左英超中游 跟住就無左影
國米個期重有列高巴

以前好多勁人都做唔到國家隊常客
依家就咁多廢人都入到

幾時輪到基亞卓連尼同PEPE之流

而家有無選加比亞甸尼？

季中果陣選左但話佢傷

呢場2:2 睇到屌那星

胡拿又係一命救全命個隻

當年係咁易都有三四十條友夠料打國家隊

zaza 先正
個時專登換佢入黎射十二碼，點知

前鋒墳墓呢個名真係唔到你唔服

早幾年無錢要crowd funding

diu無入選唔係國家隊勁
係成日有個打左後衛勁過打前鋒的友仔霸住個正選

其實意大利自己柒在先

國米直頭果陣球星墳墓咁…

仲可以買草皮

我幾中意佢左腳，但果場真係…

其實沙薩唔差，係個一腳十二碼者，我件意大利照印佢

講龍門 之前有佩連 重有羅馬個古斯
佩連慢慢好跌watt 古斯直頭無啦啦雪左入雪櫃 到而家有當拿級馬

佩連仲後生，但呢年係咁重傷

之後去西咸無咩得踢又無表現，去華西翻生

who

仲有個施利古，不過貌似玩已完

佢無啦，去西維爾算有得踢但已經唔洗揀佢

有邊個長期無態又長期正選？

迪比亞路again

終於追完post

當年係聽電台直播羅馬捧意甲

個時睇有線
笑到肚都痛 我巴迪高迷 見到未完場 成班球迷佔領球場 係咁扯球員啲衫褲 好似托迪俾人搶左 之後入左更衣室又出番黎踢埋淨低幾分鐘 托迪著住簡迪拿個條褲出黎
球證未吹雞 成班人都衝左埋去球員通道條樓梯拿拿聲走人

外國d 球迷熱情，one life one club

迪拿達利 迪米捷利 伊亞昆達
三叉戟

我記得係所有球員被剝光豬，之後就開始掘草皮

我細個作左篇文係寫同華朗做隊友踢波

好正架!!!!

寫咩

而家買黑X唔似以前

被一根14吋長的豬肉腸...

其實羅馬之後一直都係爭標分子，但始終都攞唔到第二次，被蛆同國米壓住
羅馬攞冠軍下一年先有有線睇意甲，一直等緊佢攞冠軍

睇番基斯普對parma好有感情， 最後兩年都冇番母會或阿根廷踢， 寧願去當時都財政困難嘅parma踢， 退休流晒男兒淚都睇到心酸
當年佢都係頭5前鋒冇乜獎項緣都幾可惜

講起前鋒，AMOROSO好似有喺球會升班果陣恭喜

上面有隊祖真係難D…之前起碼似有D希望，呢幾年都係二仔底

我唔明點解放走沙拿，想掙冠但賣主力

如果個價真係成5000萬真係可以放，本身唔係特別有錢

史岱哲哥夫都有段時間打帕爾馬
同時間有佢同蘇拿兩個罰球王，一左一右

又諗番起華朗果條黑色底褲

迪亞高斯天奴

史基拉斯係世界盃個幾場狂入波，之後就冇影

有冇人覺得咁多年黎帕爾馬嘅波衫永遠都唔係幾啱身，邊個球員著上去都係怪怪地

佢好似新啲?
漢奸

之後去埋日職

係咪因為太鬆

中田英壽真係勁到癲
好似細細隻 但勁好身位勁好撞
無佢喺托迪死火時挺身而出羅馬都無冠軍

估唔到

o係你面前 華朗係咪變左綠葉

入祖記波

完場卡斯辛奴喊到9彩

最鍾意既前鋒
就算winning無左佢 都要整番佢出黎

而家無乜佢呢類前鋒啦
冠軍緣真係無乜 當年借去A米打到歐聯決賽
佢入兩球 之後既事唔洗講啦
同埋佢職業生涯都幾人球 比人踢黎踢去

一個走左大半個意大利既男人
而家日本 都重未再出到一個咁有星味既球星

講開又講，華朗上年年尾又復出踢學生隊

卡斯個年其實好fit, 真係輸迪比亞路

簡直係漫畫先會出現既人物

果陣件主場 佩魯賈 , 唔知點解佢著特別型架喎

BETWEEN 第一場就倒掛鳩勾 入老婦人果球波

係響車仔個時黑歷史啫，其餘時間都算係咁

nakata!!!!!

羅馬青訓

賣得好
50m夠一季班費
加上反正點都贏唔到祖記架啦

令意大利女人母愛泛濫

唔太識欣賞

找數吧

果陣佩魯賈波衫都靚

有技術又叫有身體

呢個真，5000搏執一兩個人衝下仲好

有場(係咪歐聯？) 下半場後備出30幾碼抽上死角救羅馬

btw, 個時最廢係迪馬尼奧(咁上下名), 空龍左腳射右腳

迪維基奧
唔知點解個個教練都當佢契仔

去英超執幾件老將都夠爭歐聯席位啦

意甲d 衫件件都有返咁上下靚

好似要賣人先過到財政條例，邊條就唔知喇

寫同佢落場踢波，大家用足球溝通，突破語言障礙

我最叻踢刷鞋仔波

魯加尼跣腳 ，捷克1:0

去薩斯索羅挖貝拿迪

意甲沉，連帶好多意大利牌子都dup, diadora, lotto

意甲淨係知國米頭痕

講起佢，諗起當年祖記又買個保方接班人，口好似叫利亞里，而家好似借借下去左長踢乙組，下個接班人係咪spok件meret

拎到波畀華朗

hey juannnnnn

有chiesa

仲hey嘜鬼丫，眼神就夠

中國商人入主帕爾馬，有60%股權，基斯普做副主席!!!!

條友已經係格拉納達班主 蔣立章

學佢波襪遮一半pad

會唔會大灑金錢

你見格狗有嗎
不過唔灑好事，健康升上去。
如果唔係洗完錢有咩要撤資又瀨野

用後生啦

記得果打WINNING意大利有隻左翼，好似係，數值好鬼廢但正選名單，唔撚記得係咪迪李維奧

保方早年直情唔係幾識救12碼。情況有如馬體會依家個oblak一樣。

oblak係上年歐冠7D，但平時佢都叫OK的
保方就…

06年12碼可以兩位門將差唔多球球捉錯路要靠查斯古特自炒都幾經典

肥到閪咁

迪李維奧
迪維基奧
迪拜亞治奧
呢咋數值都好廢用唔落
依稀記得 迪維基奧winning隻鞋係藍色

果陣WINNING 藍色同紅色好搶

而家好似無踢了

根據FM17數值
隊長, Calaio, Munari, Frattali, Scavone, Scozzarella都夠班打意乙

自己重玩緊FM16, 由CM3到而家都係用Parma...但FM16我為左用Parma開game第一年要unemployed飛一年...等Parma上返意丙可以用

盧卡利尼呢?

盧卡利尼即係隊長 不過佢唔知會唔會退休

五毛狗 （9527~ #48157）擁有大老闆（中共）嘅獨裁DNA，控制思想自由。

為咗掩飾佢自己係真真正正係五毛狗，就屈鳩其他人就係五毛。

賊喊捉賊！其心可誅！[/quote]

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

希望踢多年，幫到升埋甲就完美

AC米蘭近十幾廿年唔多鐘意用阿根廷人, 只有Guly, Crespo打得起

終於返上黎 我下年過去養老啦不如

踢到50

好似同國米方針係隊住咁
你德國我荷蘭，你阿根廷我巴西

其實關人脈同球探網事

都係。
如果國米一早阿根廷插左旗有晒關係A米都好難在係果面做生意

米蘭同李安 交惡之後 好似無乜點簽巴西兵…

對上兩個已經數到羅賓奴, 卡卡

之後就進入乞兒時代

真係有機會，18世界杯之後退出國家隊，去parma 退役

與其係咁不如畀小朋友上位，佢去做管理層呀龍門教練呀大使果D喇
或者做大後備

幾靚

如果保方下年踢世界盃, 相信未來十年未必有第二個做到6次踢世界盃紀錄
所以保方決心打埋下季

好似馬圖斯5踢世盃咁都差唔多40，而家無咩球員可踢到40啦，不過意甲係多老將

斜恩去到英超，入球最少減半

近呢一年見番 diadora 波鞋晌街有得賣 其實 D款唔差 , 但冇人買到幾百蚊對 都冇人幫襯

lotto波鞋街見唔少添架
以前lotto球隊啲波衫都唔錯

lotto d 鞋好很核突

其實打到5届世界杯已經好恐怖，即係最少16年都係高峰。

而係強隊入面打咁多届就仲誇張

當年有dida 卡富 卡卡

強如艾耶拉，都唔知點解都踢唔掂ac

我上年都買左對diadora
買個時800
幾個月後去波鞋街再睇
減到400都無人買
屌

柏圖已經比人遺忘左

有時覺得佢好似踢得仲耐過軍刀

00年代，記得意甲有對辛洛尼兄弟，一個打左一個打右，有段短時間什至勁到打國家隊

最初留意帕爾馬，係佢哋第一次連續兩季由丙組升上意甲…當時嘅主力外援係哥倫比亞嘅長腳蜢：艾斯派拿

有無巴打同期？

太耐喇，廿幾年前
睇黎巴打應該仲大過呢度d 巴打一輩

人生第一場睇既波就係0102賽季既威尼斯3-4帕爾馬
不過我係鐘意威尼斯,果陣覺得威尼斯件波衫好靚
希望大恩下季可以幫威尼斯留係意乙先

鞋舌好大
當年龍門手套都正

而家好難有40仲踢緊架啦

軍刀

南美後防國米算用得好

迪達高峰短,卡富最勁果陣應該係羅馬?

我識艾斯派拿已係紐記時間

圖?

其實艾耶拉踢napoli果陣係咪都好堅
btw小弟波齡淺,會唔會有巴打講下90年代中係護級隊既napoli係咩情況,有咩明星暗星咁

其實無乜特別,但果陣就係比呢件衫黑綠橙配色吸引左
亦自此做左意粉,無奈意甲最風光既時候我仲未識波而錯過左

威尼斯d波真係好少睇
但印象中有個叫文尼路既前鋒成日入波

意大利既波衫，好多都好有特色

踢拿波里個時好少睇
後期踢西甲個幾年就好堅

個人覺得戰國七雄時期既意甲，仲屈機過ac 稱霸歐冠個時既意甲

哥倫比亞當年受左比利死亡之吻，之後無威過

卡富後期係ac 體能仲係超級勁
永遠嚼住香口膠，個時明明三十幾歲人，但踢到吹雞完場都好似未用過力咁

最x 衰就係買文迪達

見到樓上有人講國米
諗起就心酸
朗拿度黎果期國米就開始霉
莫拉堤有錢但衰急進
錢多但亂咁使亂咁買人
著重前面多過後防
買落一大堆人又用唔著
D球員流轉得好快,有好多都冇咩印象

我岩岩睇果陣仲有咩葛治,施蒙尼,雲達呢類工兵
呢段時間國米前面D人多撚到要亂奈咁借出去先搞掂
本身有肥仔朗拿度,森莫蘭奴,列高巴,巴治奧
納比黎左之後又買埋韋利
仲有咩雲杜拿,梅度,到後少少卡隆,馬田斯,羅比堅尼,哈根蘇古
多都我都數唔清
唔係個個好似列高巴咁好彩,喺威尼斯打起左返到黎仲可以撈到風生水起
雲杜拿正宗悲劇人物,本身易傷
喺博洛尼亞打得好收返黎諗住自己用
但前面太多選擇冇得出,又走去阿達蘭大表現又好
又回收,又冇得出,又傷
玩下玩下就冇左影
梅度買左返黎我都唔記得有冇出過
不過佢好彩,喺帕爾馬搵到機會
羅比堅尼又係戇鳩,踢左半季都未適應完又走
卡隆上到位真係時來運到

國米喺中場都好肯使錢買D後生仔
不過好多都冇料到,好大程度同換教練換得太密有關
好多都唔係自己想用既手下
咩法連奴斯,迪馬特,布洛治,安利

仲有深印象鐵腕教練古柏黎到曾經帶領國米最接近冠軍一次
可惜都係衰收尾
諗返都好傷心

師兄分析得好
國米個時成pat 真係輸莫拉提重球星輕教練
買埋買埋十幾個前鋒都唔知想點

哈根蘇古同安利：完全係見到加拉塔沙雷歐冠打得好，貪得意買
羅比堅尼/梅度：唔知當時既球探點樣揀返黎，其實好有眼光，但買完返黎又唔用
雲杜拿：根本莫拉提就有心玩9佢

一句講晒, 冇星味

後期都著重中場嫁 買戴維斯 華朗 但又係唔岩踢
反而再後少少個期響皇馬買番黎個堆打到風山水起

我睇果陣已去華西

果陣隊隊中上游都有野睇

仲有擺烏龍被殺

羅馬打吡玩尼維特

納比搞唔掂，仲有件學神。
買完卡奴番黎又幫佢醫病

蘇拿利?
某程度上莫拉堤係大好人，搞波有時真係多多錢都扔搞到隊波一路都有問題
反而有莫佬係度壓住莫拉堤反而做少左野。
不過伊巴都講過，試過直話莫拉堤痴線，當時贏咗場波就派錢，咁係唔應該

簡奴

同國米成日買啲踢左一季好波既人，又多多錢扔出手畀高人工，但往往得唔到回報，條友踢得又唔好

根本冇時間俾人證明,球員教練都係
新教練買新球員
上手球員唔用→賣
新教練教一季冇成續→炒
又請新教練又買新球員
新教練教一季冇成續→炒

無限LOOP

加斯柏天尼果陣真係…

同今年迪保亞又炒…

幾有新鮮感

除左望落好重，DESIGN OK 既

又多一隊中國老闆球會......

買過一對lotto，又厚又重，唔好著

同硬地果D勁趕客

係…60%，不過佢搵埋名宿做副主席…希望唔好玩野…

上面巴打提艾斯派拿打柏爾馬個時 我都有睇過
不過個時好細個 到後啲去左紐卡素就睇得多啲

佢仲早過c朗被人叫妖人啵

係，叫佢C朗接班人應該假膠卦

我都係睇紐記多D

我覺得奧雲果球 唔多唔少係因為從後攔截條新例害到佢咁

就咁過

哥利斯馬 當年已經實早走左去巴塞
C朗去獌個陣 直頭唔知佢係乜水

新聞都有見過

得罪講句，果陣既拿波里係成隊垃圾黎
岩岩Google咗當年個人腳，除咗艾耶拉，得個龍Taglialatela係國腳級,其他都冇朵乜滯
反而發現大簡係拿波里出身

仲有初期既c朗係連波都斬唔起，但係依家d人係咁吹到佢一黎曼聯個陣就已經好掂咁。

絕對係啦
肥哨同韋利都係破當時轉會費紀錄
不過當時破紀錄對比而家濕濕碎
韋利幫拉素攞完未合併前既歐洲盃賽冠軍杯，仲要同聯賽
都係三千幾萬鎊，物超所值啦

題外話
當年拉素捧盃個心口贊助係地捫
你諗下貴極有限
最有趣仲要著住黃衫
真係成碌蕉咁
諗返轉頭都就黎廿年前既事

細個打winning master league
乙組永遠都有萊切呢隊波
捷雲頓 胡仙歷 保積洛夫

點解個時可以勁到咁

有人咁吹咩?

一定係

果陣前面三個，得胡仙歷發展好啲

經濟無咁差，仲好好添，果陣好似仲用緊里拉?

希望今年pes意乙帕爾瑪係真名

都唔明點解 咁撚勁 去到巴塞隆拿 成碌柒咁

有華無實

佢一直都成碌柒咁
意識差 戰術紀律低
最最最肉酸o既表現o係國際米蘭 伊巴應該o個時想dup柒佢好耐
係老左 先好D

踢親大會都唔掂
山寨王既表表者

係土超呢啲次級聯賽先比到佢要既自由度
同時好感謝佢兌現承諾幫比錫達斯捧盃

有啲掛住球員共有權

點解?
害撚死D球員喎

其實咁多年來 我都唔太明呢樣野係點諗出嚟

但相對下會有心培養
無共有齋借都無咩心養

個制度係幾煩，外國球會買人真係煩死

其實點害，真心問

如果國內轉來轉去，其實ok，隻人升值大小球會一人一半

共有權 對小球會有保障啲
如果淨借
打起左 小球會幾乎係total lost

當年祖仔從柏爾馬回收基奧雲高 都找左11m 贖番一半番黎

但共有權 過於繁複
有啲球員 比a & b 球會 共有左
但竟然可比當時效力球會再借出去c球會

假如有球會有興趣 就要同兩間球會Deal
大家心理價位唔同 咁就麻煩

所以如果計有無心養，共有權係令細球會有心機用佢地。
淨借反正下季都走

最慘係 a & b 球會 唔需要呢位球員 真係共有黎把撚
生人霸死地 將球員當商品咁 博分錢
交易難道比正常高一倍
球員發展受到嚴重阻礙

去到交易呢種制度其實同第三方一樣煩。
玩FM買共有權球員真係喊出黎

出暗標衰左 我save load